點解兩單案分別咁大？

點解五桂山謀殺案法醫咁快驗到屍？觀塘強姦案就無聲無氣

警察強姦唔駛你教

真心痴撚線

連登神探查案都要分牽唔牽涉女人啦，警犬查案有分別有咩咁出奇